喺華人婚宴咁玩會發生咩事....

好撚痴線

0643

1:48 開始

[註解]

1. Sal 祝賀時說了蓋瑞和克莉絲托是他遇過最好的人 ，很忠心，就像狗一樣

這邊稿子是故意用文法錯誤讓 Sal 出糗

英文不說 the most good people

而是 the best people

在這裡我翻成"最很"棒來傳達文法錯誤

2. Sal 又說在人生低潮時 蓋瑞和克莉絲托總是陪伴在他左右

影片中我將其翻譯為"汪"不起來

笑點是在於當他說人生變得 rough (艱難)的時候

他說了 rough rough 音近狗叫聲(英文作 woof woof, ruff ruff)

而由於前面提到忠心的狗，所以在此就加了兩聲狗叫聲

3. 再來是猶太人的傳統部分

Sal 念出了猶太朋友的名字，叫 "楚尼摩" ( Hyman )

翻成"楚尼摩" ( Hyman ) 的原因是 Hyman 念起來就是 處女膜 ( Hymen)

" Tonight I don't mean to break the hyman ( hymen) ... tradition."
(今晚我不想弄破處女膜(楚尼摩).... 的傳統)

最後點?

impractical joker好撚好睇